點解d保險狗咁鐘意ig影住間診所然後tag service time?

睇醫生關佢乜9事，要保險狗陪先識睇

?
示意圖?

咁講真，肯陪都算係咁架啦，有d agent 理都唔9理